[全部人同我聽住] telegram, lihkg, sim 全部要鎖上

黑警有機會要你解鎖 甚至開app

所以麻煩大家鎖上+搵個folder收起佢！！

留名

推

呢個真係要推！

Up

Push

無喇喇岀左禁制令大家一定要小心

1/10

2/10

3/10

推！！

4/10

push

just do it

推！

Done

推到地球轉

tui

Telegram 要set privacy
尤其係phone number要轉nobody

冇搜查令冇權解鎖 完

Website版用家點lock

全部set晒

我有兩個account 所以ok

推 有用

Pepper spray再拉你返去48

推
保護自己

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

有用

推推推推推

照跟

推左先 今晚先做
出緊lkf

pushhh

唔好 lkf已經好多狗 依加做

冇搜查令昨晚都照拉
餐廳東主出嚟拘捕 la

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

Telegram web (2fa)

推！推！推！推！推！

做完, 但都仲係安已不

推呀

咁咪打到你開囉

樓主 你tg d個人資訊 電話號碼個d較較佢啦
全部everyone

我有兩個account

順便較埋其他人熄麻

Pust

最後全部都要

好

都話自動logout 喺一個解決方法。

喺total logout呀

無咩用 popo係街搶黎開咁點

thanks
推!!!!

Telegram: phone number: nobody

寧死不屈

甴近平

即做

lm

乜現加會同你跟規矩？做多一步保障自己

Whatsapp照你方法鎖左都唔洗密碼開到

2fa 即係當你洗左個whatsapp/有人用你電話收sms login先會要入

一早有做
大家唔好懶

推推貢

Tui

必推

推得太快 過左第五頁都未岀非加密版

Whatsapp (2fa)

Telegram (2fa + lock app)

Telegram web (2fa)

Lihkg (lock app)

Sim card (ios)

真係笑左
仲小心翼翼過中國人翻牆

連登仔在此促請香港政府聆聽市民訴求，勿以打壓方式解決提出問題的一方，損害香港國際聲譽。

其實我係問web 版連登
不過呢個web tg都有用
感謝巴打

Web 版連登無 唔係斷線唔好用web喇

errr連登網頁版點做2fa?

Cant

平時用電腦的話會長期login左
電話打字唔方便
咁我轉電話同電腦無痕遂次login
感謝巴打

唉, 用app就目標明顯,唔用就冇2fa

電腦既話我用bitlocker (或者有d人用veracrypt) + duo rdp logon (每次unlock電腦都要用yubikey/電話push, call or text)

Pusg

Pish

強帖留名+推

求救...lock左手機sim卡之後....依家要我輸入咩PUK...咩來的

推

(唔小心慣左手勢不推文)

我都係 要打過去問

721 831

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

而家WHAT'S APP 仲多咗個指紋鎖

咁唔小心.. Puk 唔好亂試 用鎖卡

唔識點上鎖，如何收去folder?

有用 推

iPhone?

推啊

仆街
同樣問題，打客服？

Yes

不是，是samsung

應該都係捉住個app放上另一個app上面？

lock左又唔比打電話...可以點搵電訊商

用另一個電話？問frd? Landline?

推呢個post

打咗去了 搞掂

puk碼一定要打去問 唔好亂咁打

要推

Puk 錯三次gg 要換卡

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

無架 skype

好似10次～

我打錯咗兩次仲有八次機會

Lm

上鎖

好似好複雜
我仲係用緊最廢既pw login就算

721
811
831

推呀，好重要

推！！！

已全鎖，保護自己，保護戰友

早就做晒

PUSH

張卡lock咗
我亂咁入puk
解封唔到點算

oook

如果錯埋puk 就要落門市換卡

幫推

換卡嗰時駛唔駛講啲咩

Wtsapp冇咩用....

你同佢講鎖左就得

好人一世平安

記得唔好用web 版 login lihkg

喂....e個掂!

之前set sim card pw 禁錯制唔小心鎖左自己張卡

你logout 咗睇到啲乜？請問？

你成世都唔login返？

次次要login 同次次要入pin有咩分別

WhatsApp lock 只要有你登記左嘅email就解到鎖

Email 都可以2fa

721831101

C

F

大家唔好怕麻煩 記得上鎖

仆街
Lock咗自己張卡
要入puk

721

係咪要上門市

憨鳩閪又加密

Puk 打上hotline就有 puk都lock埋就門市

講撚左第五頁唔加密 盲撚左？

咁夜係咪冇

正常24 打報失

有無人俾個PUK出來 CSL

Puk 人人唔同

仆街了 CSL 打極唔通

我都lock 左sim hotline 打好耐都冇人聽

係咪好多人打上去unlock

Smt live chat 搞掂咗

多謝教學

Uppp

亂鳩禁lock左sim卡 岩岩解鎖左

推 重要po

真係推呢一樣

我已經做左

做足安全措施

已做齊
推

Wow

TUI

收到多謝提醒

112 到時見

推 全世界都要做！

推 全世界都要識保護自己

推。

其實wts雙重認證好廢隔好耐先會求其叫你入次密碼

佢主要係防有人login你acc

成張sim card鎖咗

好似啲bank app
每次都要login

logout 咗。
搶開嚟睇睇到啲乜？咪一大堆po囉。
但唔會有自己出po紀錄。
但用雙重認證，就即喺有acc，就會俾人迫開，最不智就喺用指紋開。
到底明唔明logout 的真正意義？

推 大家都要做

打個電話岀去睇下係咪pin lock定puk lock

咁同pin有咩分別

咁點解你唔每次用完都delete app?
有pin已經睇唔到開過咩po 同埋無人叫你開touchid/faceid